不如大家所有人停衝擊一個星期,邊個衝就要露面比大家看,以便証明唔係差佬扮!

不如大家所有人停衝擊一個星期,邊個衝就要露面比大家看,以便証明唔係差佬扮!

自推